Ik noemde hem daar, en Hij glimlachte wederom, en beide zijn handen op het.
De toegewezen tijd uitviel, terwijl wij zijn dus; maar rond, ik vond de gouverneur van de gevangenis permanent bij mij en hij fluisterde "Je hoeft geen gaan."
Ik dankte hem dankbaar, en vroeg, "zou ik spreek hem aan, als hij kan mij niet horen?"
De gouverneur stapte opzij en roseetje de officier.
De verandering, al was gemaakt zonder ruis, trok de film van het kalme blik op het witte plafond, en hij zag de meeste liefdevol naar mij.
